有冇手足出黎中環傾波？

利申：迷雲

咁夜踢波要小心呀

都話我地波台手足高質

平時冇乜野玩下睇

大事大非一定撐港

利申：今日見到nben真人用針撚到班狗仔傻

一齊出黎抗黑哨

我踢開901，穩守突擊

今日傾左成日 頂唔順
加油

一切小心

有無人今日有份踢波

今日踢到冇力啦

同警察report左

夜波變左冇乜目標 同埋班黑哨狗一定黑過日頭 萬事小心呀波台巴打 唔好比人趕出場 高
我晏晝都踢左場波 d黑哨真係冇性
黑哨狗死全族

食屎啦傻西

2&b

收嗲啦

我比

我都由朝早傾到依家

Daddy大巴戰術

踢左成日，頂唔緊返去休息
2b型到

捱過依家逆境波聽日就會好順。

今日周身傷哂....小心呀

小心啊屌

G chi

幾時都話波台高質 2和b係明星級球員